[{"created_at":"2014-01-02 22:10:23","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958132451\/50\/1297424239\/1","status_id":"3662417433168535","text":"23\/12\/2013\u3010Book Donation\u3011The venerable donated to the Library of Heilongjiang Province a book series -- Monk\u2019s Blogs (100 volumes) as well as Ven. Master Xuecheng\u2019s Collection titled Understanding Life, Stories of Ven. Master Xuecheng, Beijing Longquan Monastery 365 Days etc.\u67e5\u770b\u5168\u6587>>","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958132451","user_name":"English_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2014-01-02 22:10:23"},{"created_at":"2014-01-02 09:39:31","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp2.sinaimg.cn\/1958205905\/50\/1297421374\/1","status_id":"3662228471298336","text":"24.12.2013(2\/3)\u3010Medienbericht\u3011Es wurde berichtet, dass der Ehrw\u00fcrdige Meister Xuecheng hofft, dass durch die Gebots-Dharmaversammlung die buddhistische Kommunikation zwischen beiden Lndern vertieft und gemeinsam die freundschaftliche Beziehung\u67e5\u770b\u5168\u6587>>","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958205905","user_name":"Deutsch_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2014-01-02 09:39:31"},{"created_at":"2013-12-09 09:26:38","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3653517618855950","text":"04\/12\/2013\u3010Reportage des M\u00e9dias\u3011Ce reportage est reproduit par plusieurs m\u00e9dias internet. Avant de conf\u00e9rer les pr\u00e9ceptes aux Bhikkhus, le V\u00e9n\u00e9rable Matre Xuecheng, en tant qu&#39;Acharya, leur a donn\u00e9 un enseignement pour encourager tout le monde \u00e0 \"avoir la motivation\u67e5\u770b\u5168\u6587>>","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-12-09 09:26:38"},{"created_at":"2013-11-15 10:46:34","original_pic":"http:\/\/ww1.sinaimg.cn\/large\/76bf378bjw1ealif9p2agj20j60crwgr.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3644850639389692","text":"31\/10\/2013 \u3010Discurso\u3011La inauguraci\u00f3n de los festejos por los 30 a os de la fundaci\u00f3n de la Academia del Budismo de Fujian se tuvo lugar esta ma ana en Putian. En el discurso, el Ven. Maestro Xuecheng concluy\u00f3 la formaci\u00f3n y los caracter\u00edsticos de la educaci\u00f3n mon\u00e1stica","thumbnail_pic":null,"user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-11-15 10:46:34"},{"created_at":"2013-10-10 01:11:56","original_pic":"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/large\/a7c7accdjw1e9fdtvlqzkj20hs2ffwnk.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp2.sinaimg.cn\/2814880973\/50\/5655381351\/1","status_id":"3631645451652847","text":"Respected Chairman XiI am the corporation Zhang Xuecheng of Tianjin Ninghe Lutai Walk Street, I am 66 years old now. I got the 4010 square meters <em>running<\/em> land legally on July 14th 1999, I built the Ninghe Lutai Walk Street by the Ninghe County Government\u2019s pe<a href=\"http:\/\/t.cn\/zR43SKN?c=spr_qdhz_bd_baidusmt_weibo_s\" target=\"_blank\" name=\"weibo_link\">http:\/\/t.cn\/zR43SKN<\/a><div class=\"weibo_img_holder\"><div class=\"weibo_img_small\" style=\"height: 120px;\"><img src=\"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/large\/a7c7accdjw1e9fdtvlqzkj20hs2ffwnk.jpg\" data-mdimg=\"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/large\/a7c7accdjw1e9fdtvlqzkj20hs2ffwnk.jpg\" data-bgimg=\"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/large\/a7c7accdjw1e9fdtvlqzkj20hs2ffwnk.jpg\" onerror=\"setError(this)\"><\/div><\/div><\/p>","thumbnail_pic":null,"user_id":"2814880973","user_name":"\u5f20\u5b66\u62100517","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-10-10 01:11:56"},{"created_at":"2013-09-23 12:46:21","original_pic":"http:\/\/ww1.sinaimg.cn\/large\/74b7c81fjw1e8wc1wre7tj20i80i8tcx.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3625674314678589","text":"17\/09\/2013 \u3010Sortie d\u2019un livre\u3011 Jiao Yiqiang, est architecte en chef de la Soci\u00e9t\u00e9 internationale d'architects et de consultants M&amp;A.Ce nouveau livre est bas\u00e9 sur le design architectural du Temple Lonquan. Le V\u00e9n\u00e9rable ma\u00eetre Xuecheng et une dizaine de h\u00f4tes distingu\u00e9s","thumbnail_pic":"http:\/\/ww1.sinaimg.cn\/thumbnail\/74b7c81fjw1e8wc1wre7tj20i80i8tcx.jpg","user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-09-23 12:46:21"},{"created_at":"2013-09-23 10:34:22","original_pic":"http:\/\/ww2.sinaimg.cn\/square\/76bf378bjw1e8w88lw8dej20lv0gfgqp.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3625641100405121","text":"02\/09\/2013\u3010Traducci\u00f3n y Estudio Colectivo\u3011 El Centro de Traducci\u00f3n del Templo de Longquan organiz\u00f3 por primera vez la traducci\u00f3n y estudio colectivo. Los voluntarios multiling\u00fces tradujeron y revisaron conjuntamente los libros del Ven. Maestro Xuecheng Percibir la vida y","thumbnail_pic":"http:\/\/ww2.sinaimg.cn\/square\/76bf378bjw1e8w88lw8dej20lv0gfgqp.jpg","user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-09-23 10:34:22"},{"created_at":"2013-09-03 08:51:58","original_pic":"http:\/\/ww3.sinaimg.cn\/large\/74b7c81fjw1e890vtcwnaj20i80pcwk5.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3618367556144396","text":"29\/08\/2013\u3010Visite et \u00c9changes\u3011Men\u00e9e par Ma\u00eetre Guodong, abb\u00e9 du monast\u00e8re Fagushan de Taiwan et Ma\u00eetre Guopin, abb\u00e9 adjoint et les autres, une d\u00e9l\u00e9gation de 7 personnes ont visit\u00e9 le Temple Longquan. Ils ont \u00e9chang\u00e9 d\u2019avis profond\u00e9ment avec le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng,","thumbnail_pic":"http:\/\/ww3.sinaimg.cn\/thumbnail\/74b7c81fjw1e890vtcwnaj20i80pcwk5.jpg","user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-09-03 08:51:58"},{"created_at":"2013-08-10 14:39:16","original_pic":"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/square\/76bf378bjw1e7hk1pxz7fj20lv0ehgob.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3609757665174500","text":"25\/07\/2013\u3010Reportaje \u00b7 Visita\u3011 La Radio Internacional de China (CRI on line, por siglas en ingl\u00e9s) public\u00f3 un informe especial titulado &quot;El Ven. Maestro Xuecheng, vicepresidente de la Asociaci\u00f3n Budista de China: que la filosof\u00eda budista de liberar a todos los seres sintientes","thumbnail_pic":"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/square\/76bf378bjw1e7hk1pxz7fj20lv0ehgob.jpg","user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-08-10 14:39:16"},{"created_at":"2013-08-07 09:07:52","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3608587102021062","text":"03\/08\/2013\u3010Conf\u00e9rence th\u00e9matique\u3011dans la salle Jianxing. Il a expliqu\u00e9 l'histoire et les valeurs culturelles des s\u00fbtras sculpt\u00e9s en pierre \u00e0 Fangshan. Cette conf\u00e9rence a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sid\u00e9e par le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng, et environ 500 moines et adeptes y ont particip\u00e9.","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-08-07 09:07:52"},{"created_at":"2013-08-06 08:44:26","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3608218817134842","text":"29\/07\/2013 \u3010Echanges amicaux\u3011par le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng, vice-pr\u00e9sident ex\u00e9cutif de l'Association. Pendant la conversation, le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng a \u00e9voqu\u00e9 la contribution active du bouddhisme chinois et le bouddhisme Theravada de l'Asie du Sud-Est","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-08-06 08:44:26"},{"created_at":"2013-07-02 00:15:49","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3595407248189592","text":"23\/06\/2013\u3010Experiencia en el Templo \u3011 ben\u00e9ficos del Templo, copiar sutras y trabajar en la granja org\u00e1nica. El Ven. Maestro Xuecheng dio ayer un discurso titulado &quot;Despertar el coraz\u00f3n de bodhi&quot; a los visitantes arriba mencionados y a m\u00e1s de 600 monjes y laicos del Templo.","thumbnail_pic":null,"user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-07-02 00:15:49"},{"created_at":"2013-06-26 14:26:00","original_pic":"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/large\/76bf378bjw1e61is82x4fj20j60edgnn.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3593446876524038","text":"14\/06\/2013\u3010Discurso\u3011 El Ven. Maestro Xuecheng pronunci\u00f3 hoy un discurso en la Conferencia de Intercambio Budista entre Fujian y Taiw\u00e1n. Se\u00f1al\u00f3 en su discurso que la educaci\u00f3n budista no se contradice con la educaci\u00f3n secular, por el contrario, rellena la brecha entre","thumbnail_pic":"http:\/\/ww4.sinaimg.cn\/thumbnail\/76bf378bjw1e61is82x4fj20j60edgnn.jpg","user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-06-26 14:26:00"},{"created_at":"2013-06-20 15:07:17","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3591282934645736","text":"16\/06\/2013\u3010L'assebl\u00e9e du Dharma de la b\u00e9n\u00e9diction\u3011du mont Foguang au comt\u00e9 Jinmen de Taiwan. L'assembl\u00e9e a \u00e9t\u00e9 co-pr\u00e9sid\u00e9e par le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Yuanzong, pr\u00e9sident de l'Association Bouddhique de Chine de Taiwan et le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng, vice-pr\u00e9sident","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-06-20 15:07:17"},{"created_at":"2013-05-23 08:48:01","original_pic":"http:\/\/ww3.sinaimg.cn\/large\/74b7c81fjw1e4xxy1p87bj20j60g176m.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3581040628758572","text":"15\/05\/2013\u3010Reportage du m\u00e9dia\u3011La revue de CPPCC a publi\u00e9 un article dans sa huiti\u00e8me \u00e9dition de l'an 2013 intitul\u00e9 &quot;Pour mobiliser l'\u00e9nergie positive de la religion - Entretien avec V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng, membre du Comit\u00e9 permanent de la CPPCC et Abb\u00e9 du Temple","thumbnail_pic":"http:\/\/ww3.sinaimg.cn\/thumbnail\/74b7c81fjw1e4xxy1p87bj20j60g176m.jpg","user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-05-23 08:48:01"},{"created_at":"2013-05-21 22:38:48","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3580524926747288","text":"09\/05\/2013\u3010Estudio y Pr\u00e1ctica de la Sangha\u3011En la reuni\u00f3n, combinando las actividades del \u201cA\u00f1o de la Iluminaci\u00f3n Religiosa\u201d que desplegan por el c\u00edrculo religioso, los participantes estudiaron la charla del Ven. Maestro Xuecheng sobre la construcci\u00f3n del ambiente budista.","thumbnail_pic":null,"user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-05-21 22:38:48"},{"created_at":"2013-05-15 16:37:00","original_pic":"http:\/\/ww1.sinaimg.cn\/large\/74b7c81fjw1e4p2jjbylgj20ia0iadl2.jpg","profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3578259558029657","text":"11\/05\/2013\u3010Discours \u2022 Visite\u3011Ce matin, le V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng a fait un discours, \u00e0 la salle Jianxing du Temple Longquan, sur la notion basique du Bouddisme pour plus de 70 visiteurs de l'Universit\u00e9 Tsinghua, en provenance d'EMBA classe de Sagesse de Guoxue","thumbnail_pic":"http:\/\/ww1.sinaimg.cn\/thumbnail\/74b7c81fjw1e4p2jjbylgj20ia0iadl2.jpg","user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-05-15 16:37:00"},{"created_at":"2013-05-01 23:45:39","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3573294005035148","text":"23\/04\/2013 \u3010Oraci\u00f3n\u3011 El venable Xuecheng hizo un llamamiento a todos los fieles budistas dentro y fuera del pa\u00eds para que tomaran parte activa en la reconstrucci\u00f3n de la zona afectada por el terremoto en este momento dif\u00edcil.","thumbnail_pic":null,"user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-05-01 23:45:39"},{"created_at":"2013-04-29 17:40:32","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1992243083\/50\/1298720177\/1","status_id":"3572477332261402","text":"22\/04\/2013\u3010Ceremonia \u00b7 Visita\u3011 El Ven. Maestro Xuecheng hizo una charla del Dharma acerca de la difusi\u00f3n del Budismo en la sociedad actual, la construcci\u00f3n del talento y la administraci\u00f3n del templo, entre otros.","thumbnail_pic":null,"user_id":"1992243083","user_name":"Espanol_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-04-29 17:40:32"},{"created_at":"2013-04-23 15:27:34","original_pic":null,"profile_image_url":"http:\/\/tp4.sinaimg.cn\/1958201375\/50\/1297671493\/1","status_id":"3570269547081881","text":"20\/04\/2013\u3010Assistance d'urgence\u3011Apr\u00e8s le s\u00e9isme de magnitude 7,0 \u00e0 Ya'an, Sichuan, sous la tutelle du V\u00e9n\u00e9rable Ma\u00eetre Xuecheng, l\u2019abb\u00e9 du Temple Longquan, vice pr\u00e9sident de l'Association des Bouddhistes de Chine, la Fondation de Charit\u00e9 Ren'ai de Beijing","thumbnail_pic":null,"user_id":"1958201375","user_name":"Francais_\u5b66\u8bda\u6cd5\u5e08","reposts_cache_count":"0","sent":"2013-04-23 15:27:34"}]